有冇人有少少耳鳴？

喺一個靜嘅環境下係會聽啲輕微嘅電波聲 係正常？定係耳鳴？
平時出街嘈嘈地又聽唔到 夜晚喺屋企準備訓覺又有 係咩事呀 駛唔駛睇醫生

因為太靜聽唔到有聲 個腦會以為隻耳仔壞咗
所以整啲聲出嚟 令自己以為聽到野

真架？

有同樣情況 .... 近排先係咁 :(

個人太攰都會。
如果巴打太擔心可能去睇醫生轉介去專科。

左耳耳嗚咗6年，無端端坐喺度乜都冇做就開始，應該一世

好少情況會出現
但我知道係太靜先會咁
一耳鳴就自己整d整出黎好快冇事

喺lecture hall考親試都會

細細個就有 我仲以為係正常既添

夜晚靜就會好覺
有時意識到就會瞓唔著

有日本醫學節目指
通常係太靜嘅環境先會有耳鳴
耳鳴嘅聲係腦入面運作嘅聲音

太攰, 或者吸收某段聲頻嘅神經弱化
丘腦因為「聽」唔到某段聲頻
就會不斷提高聽覺神經靈敏度
導致連腦入面嘅聲音都聽到
呢個就係耳鳴

有冇人環境太嘈會聽到好似耳膜有野咁沙沙聲???

隻耳仔從來冇靜過

唉 睇嚟要早訓先得 睇咗兩次普通診所 因為個時隻耳塞撚咗聽唔到 有耳屎塞住 塞咗幾日開始有耳鳴 清完耳屎聽得返 但發現好似仲有耳鳴 唔知心理作用定乜

求link 最近都有 發現三周
係床到玩完手機版食雞就有

之前都有人討論過 可以參考 好似頸椎都有關係
準備今個星期去做磁力共振check 內耳 搞咗三星期都搵唔到原因
耳鳴討論區

正常應該有 但突然加劇就係有事
以前一直都有輕微 影響唔到日常生活
之後左耳突然勁大聲耳嗚 持續幾日 訓都訓唔到 睇醫生話中耳炎
醫好左 耳嗚仲係到 醫生話係神經受損
無得醫 咁就一世

一樣 行行下番屋企 左耳就耳鳴 成個星期了

Thanks bro 好有用 有可能係我個case 我成日要好靜 關門關窗先訓到 打食雞又勁專心落力去聽下有無敵人腳步/槍聲